有冇人覺得怪盜基德同工騰新一好似樣

會唔會有血緣關係，真係分唔到佢2個，一撚樣樣

同一個人嚟㗎傻西

真係

唔係同一個人黎架

屙南同工騰新一都好似樣

作者話係有特別setting,之後可能會有解釋

騰咩呀騰

邊個騰？

工籐新一

Thz

呢層要等我個孫燒比我

有鬼咩 根本係唔識畫人樣

同嗰個關西人都係餅印一樣

唔係個個都一樣樣架咩

之後新一個女朋友同怪盜基德個女朋友又係好似樣

分別在於髮型同配音

好似係

一講基德就諗起有集劇場版柯南比佢ntr

食左小蘭？

我諗死果日都未完主線。。。